Cum together, right now!

sperms on me

Shoot

Yo DJ cum this party

got to be a player he just do what he please

Hold you in his armchair you can feel his STD

you japs?

You too